大家曾經點對付踩住你上位嘅上司

你做嘅所有嘢都比佢攬哂嚟向上報告
佢自己就冇乜嘢要做
但你就忙到痴線

有時明知佢廢，你提過啲意見佢都reject(佢唔想做）
直接向再上級問嘢或者報告時，佢會話你越級唔岩規矩

有冇過來人可以分享下？
走是否最佳方法

咁請你黎做咩，請你咪就係幫老細做佢想做既野囉

你老細咪又係幫佢老細做野，佢升左咪到你升囉。佢威唔起你所在果條team都會食屎

你諗下你係老細，有條靚係咁搶風頭倒米你會點做，一係炒左你，一係覺得你好有料既就送走你，就係咁簡單

我都曾經有個咁嘅老細. 好景時都好啲. 真喺有起事就只有自己執生. 好多時都冇得點對付. 多數一走了之算數

之前公司個仆街老細就係咁
我做完既野佢話俾再上一級既老細知全部係佢做，仲要話我唔做野，
之前諗過投訴佢
但諗真d ，上一級信你定信佢？
所以最後轉工走人

儲低哂佢所有犯錯證據
佢轉新工就sd email 去佢新公司
條on9 試過將兩位同事既糧單調轉（高層同新人 )
打錯合約上既名呀人工之類
仲要係whatsapp group 比人發現
當佢就過proba cap 哂圖 sd去佢新公司
連續4間都過唔到proba
點解我知？
因為佢每次轉工都會係wtsapp group 講
佢自稱有offer 靚d 所以轉

攬炒戰術
襯佢差唔多迫走晒d人就攬晒d野黎做，關鍵時候埋晒炸彈一野祼辭 handover唔清唔楚，files「突然」「唔知點解」「無啦啦」少左幾個 excel PPT中間少左幾行

過多幾個月到佢比人雞

比人bin c bin到2046

辭職
等佢攬住班垃圾過世